{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5240&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예천 K무인텔"
    },
    "text": "周辺には様々な名所や観光スポットがあります。宿から喜方滝までは約20km、紹修書院・ソンビ村は約3kmの距離に位置しています。浮石寺は約25km、白山書院は約7km、国立森林治癒院は約3kmの距離にあり、新岩里磨崖三尊石仏までは約6kmの距離にあります。 また、醴泉天文宇宙センターまでは徒歩約2分で行くことができます。宿舎の周辺には霊州市民運動場もあり、醴泉珍浩養弓場と醴泉市民運動場(昆虫博覧会場)も10分の距離に位置しています。客室の内部施設はスタンダード客室タイプが中心です。20号から26号までの客室がスタンダード客室で構成されており、202号から206号はマッサージ機能があるスタンダード客室です。映画を見たい場合は、宿では映画を提供していないので、USBに映画をダウンロードして客室に持ち込む必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "喜方滝までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "喜方滝までの距離は約20kmです。"
        },
        {
            "question": "紹修書院・ソンビ村までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "紹修書院・ソンビ村までの距離は約3kmです。"
        },
        {
            "question": "浮石寺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "浮石寺までの距離は約25kmです。"
        },
        {
            "question": "白山書院までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "白山書院までの距離は約7kmです。"
        },
        {
            "question": "国立森林治癒院までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "国立森林治癒院までの距離は約3kmです。"
        },
        {
            "question": "新岩里磨崖三尊石仏までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "新岩里磨崖三尊石仏までの距離は約6kmです。"
        },
        {
            "question": "徒歩で行ける醴泉天文宇宙センターまでの時間はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩で行ける醴泉天文宇宙センターまでの時間は約2分です。"
        },
        {
            "question": "宿から喜方滝までの交通手段はありますか？",
            "answer": "宿から喜方滝までの交通手段はありますが、詳細はお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "宿舎周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿舎周辺には霊州市民運動場や醴泉珍浩養弓場、醴泉市民運動場(昆虫博覧会場)などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内に映画を見ることはできますか？",
            "answer": "宿では映画の提供はありませんので、映画をご覧になりたい場合は、USBに映画をダウンロードして客室に持ち込んでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 360
    }
}